let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Czy lubisz dostawać zadania domowe na weekend?",
        answer: "C. Kocham",
        options: [
            "A. Lubie",
            "B. Nienawidze",
            "C. Kocham",
            "D. Nie lubie"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Ile wynosi liczba Pi?",
        answer: "A. 3,14",
        options: [
            "A. 3,14",
            "B. 2",
            "C. 2,87",
            "D. 3,24"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Programem graficznym nie jest:",
        answer: "A. notepad++",
        options: [
            "A. Notepad++",
            "B. Paint",
            "C. Gimp",
            "D. Adobe Photoshop"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Najmniejszy element obrazu wyświetlanego na monitorze komputera, nazywany jest:",
        answer: "D. pikselem",
        options: [
            "A. RGB",
            "B. Mapą bitową",
            "C. Grafiką",
            "D. Pikselem"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Najpopularniejszym w Polsce systemem operacyjnym wykorzystywanym w komputerach jest:",
        answer: "B. Windows",
        options: [
            "A. Linux",
            "B. Windows",
            "C. IOS",
            "D. Android"
        ]
    },
	{
        numb: 6,
        question: "1 bajt to:",
        answer: "C. 8 bitów",
        options: [
            "A. 2 bity",
            "B. 8 MegaBajtów",
            "C. 8 bitów",
            "D. 4 bity"
        ]
    },
	{
        numb: 7,
        question: "Co to jest " .zip " ?",
        answer: "A. rozszerzenie pliku do tworzenia archiwum",
        options: [
            "A. Rozszerzenie pliku do tworzenia archiwum",
            "B. Rozszerzenie pliku dźwięku",
            "C. Rozszerzenie pliku obrazka",
            "D. Specjalne rozszerzenie dostepne tylko na Linuxie"
        ]
    },
	{
        numb: 8,
        question: "1 MB to:",
        answer: "D. 1024 kB",
        options: [
            "A. 1000 kB",
            "B. 1024 KB",
            "C. 1024 kb",
            "D. 1024 kB"
        ]
    },
	{
        numb: 9,
        question: "Skrót WAN oznacza:",
        answer: "C. rozległą sieć komputerową",
        options: [
            "A. Prywatną sieć komputerową",
            "B. Lokalną sieć komputerową",
            "C. Rozległą sieć komputerową",
            "D. Taki skrót nie istnieje"
        ]
    },
	{
        numb: 10,
        question: "W jakim jezyku programowania można zdać mature?",
        answer: "B. W Pythonie lub C++",
        options: [
            "A. W C++",
            "B. W Pythonie lub C++",
            "C. W Pythonie ",
            "D. W żadnym z powyższych"
        ]
    }
];
